---
title : "Cuenta"
linkTitle : "Cuenta"
weight : 1
description : "En esta pestaña puede cambiar datos generales de la empresa y el logotipo para usar en reportes."
---

![IMG](configuracion.png) 

### ° Guardar cambios
Ya una vez agregado los nuevos datos a modificar dar **clic** en el boton de **Guardar cambios**

![IMG](saveconfi.png)

### ° Comprobar aprovación de cambios
Si los datos fueron modificados con exito se mostrará un pequeño aviso mostrandonos que los **cambios se guardaron exitosamente.**

![IMG](exito.png)